白色恐怖~呢排夜晚不停有狗車聲

想製造白色恐怖，配合成日流傳嘅黑社會打示威者，又唔見有報道事故
等d人覺得夜晚危險唔好出街，